[早知/突發] 曼聯官方公布簽得尼曼查‧馬迪

United sign Nemanja Matic

Manchester United is delighted to announce the signing of Nemanja Matic from Chelsea on a three-year contract, with an option to extend for a further year.

The 28-year-old Serbian international midfielder has won a number of club and individual honours including league titles in both England and Portugal.

Jose Mourinho said: "Nemanja is a Manchester United player and a Jose Mourinho player. He represents everything we want in a footballer; loyalty, consistency, ambition, team player.

"I would like to thank him for his desire to join us because without that, it would be impossible to have him here. I am sure our players and supporters will love him. A big welcome to our new number 31."

Nemanja Matic said: "I am delighted to have joined Manchester United. To work with Jose Mourinho once again was an opportunity I couldn’t turn down.

"I have enjoyed my time at Chelsea and would like to thank the club and the fans for their support. I cannot wait to meet my new team-mates and to start training with them.

"This is a very exciting time for the club and I am looking forward to playing my part in creating more history for this great club."

連個名都有曼字
魔性

認唔到佢係邊個

今年似樣